日本妹讚台灣女超強 3大理由曝光

世界各國的人民，都有屬於自己的民族性，其中又可以再分男女生的不同之處，像是之前有網友分享世界各地，瘋買黑色星期五購物節的不同樣貌，加拿大人禮貌不推擠，與大多為了搶折扣搶到頭破血流的國家相比，獲得許多人讚賞，表示「可以，這很加拿大」，顯示出各國人民不同性格。

一位日本網紅YouTuber「早奈惠」，拍攝影片解釋，為何她會認為「台灣女生超強」，講出3個佩服台灣女性的理由。第一個是「比蟑螂強」，早奈惠表示自己很怕蟑螂，曾因為住家有蟑螂而搬走，有次她住進Share House，某天看到蟑螂跑進台灣女生房間，嚇壞的早奈惠瘋狂敲門提醒對方，結果那位台灣女室友僅淡淡的說「怎麼了」、「是喔」，這反應讓早奈惠很驚訝，「這世界最強的生物不是蟑螂，而是台灣女生」。

再來是「對工作熱忱」，早奈惠透露曾在某日系公司上班，職場裡女性相當多，也很多已經是主管，因為日本職場，許多女性婚後會主動離職，改當家庭主婦，早奈惠原以為台灣也是，沒想到台灣女即使年紀增長仍堅持努力工作，讓她相當佩服。

最後一個就是「身材太好」，有次與日本朋友逛台灣夜市，看到賣女性衣服的店家，「以為是小朋友穿的」，日本朋友覺得不可思議，台灣女生也太瘦，而且台灣美食大多油膩、飲料也很甜，但她們身材卻保持完美，至今讓早奈惠感到非常疑惑。

似係笑緊冇人養冇人錫又冇波多啲喎

講嘢有骨

低能仔文盲

#HowDareYou

台妹點會冇波阿

台灣美食大多油膩、飲料也很甜，但她們身材卻保持完美

我去過台灣唔覺得佢地特別瘦，但一定唔係肥
究竟點解日日食咁油膩嘅嘢都keep到身材

好多隆胸...

Some women seem to bloom in their early-thirties. For example tracy has bloomed into a utterly beautiful creature. She's a iphone saleswoman who earns a basic salary of nine thousand dollars per month plus a thirty percent commission on every iphone she sells so her job isn't on commission only. This year her profits have fallen short of her expectation partly because the economy is hardly blooming. Not every man's type of women is the same. Of course everybody likes handsome and beautiful people. In terms of appearance, some men like petite women, some men like sporty women, some like svelte women, some like them tall and thin, some like them curvaceous and well-rounded, some like them voluptuous, some like busty women, some like wide hips, some like shapely legs, some like silky feet, and so forth. In terms of personality, some men like vivacious women, some like kind-hearted and helpful women, some like them compassionate, some like them quiet, some like them sociable and talkative, some like them tactful and diplomatic, some like to be controlled and dominated and so on. My friend Jason is a fan of Tracy zhu and samantha gao, both of whom are exquisitely beautiful women. Like him both of them have an exquisite taste in fashion shoes, food, hairstyles and interior and exterior design. Both are glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. I once saw Tracy dress up in eighties clothing for a party while Samantha was in superman costume. Both of them have a glamorous job and career. Tracy has got a supporting role in the upcoming television series while Samantha has got a leading role in it. She plays the role of a doctor in it. I consider acting a worthwhile career. By the way I don't think Jason needs to dress up to go to work. A polo shirt and shorts are fine. Just dress down to go to work. He thinks if a girl without makeup still looks pretty then she's pretty. And there shouldn't be a big difference between with makeup and without.

真
台灣女人身材同樣既基因應該全亞洲最強

台妹個身有陣油味

日本妹個身陣香味

但係好撚濫

應該溝左原住民基因

食太多雞排都會引發激素啦

舒華又真係正過izone班ka妹多多

聲

你去果面旅行就話日日食好野,掃佢啲夜市啫
你估佢地真係日日食果啲野咩
加上仲有好多台灣野食都唔算油,
食下陽春麵,小菜,魯肉飯,牛肉麵果啲都唔高油鹽糖
相反香港周圍都係茶記快餐店譚仔,啲野全部都高油鹽糖
尤其茶記,根本冇樣野係健康,而家仲要譚仔成行成市,本身個湯啲鈉勁到
條街呢十年多左肥妹我都覺得係有啲關譚仔事

譚仔好似用嚟減肥wor ching, 食飯仲肥過米線

冇問題,咁你試下餐餐食譚仔
辣湯已經唔講,佢所謂清湯已經好肥,落晒味精化學物
仲要用黎減肥....

其實台妹好多人做「微整型」，抽脂落對波嗰啲，你估真係咁完美

唔係完美,係唔肥
去台灣咁多次係極少見到肥妹呢樣係真
香港就次次出親街都見到,飲食習慣問題

日本人講野可以好曲
你以為讚緊 其實係踩緊都唔出奇
唔識分

日日屌閪